[
    {
        "id": 1379,
        "question": "Gümrüklere gelen ticari eşyanın konulduğu, korunduğu yer",
        "letter": "A",
        "answer": "Antrepo, ardiye"
    },
    {
        "id": 1601,
        "question": "Genellikle bir şeyi tanıtmayı amaçlayan, sayfa sayısı az, küçük kitap",
        "letter": "B",
        "answer": "Broşür"
    },
    {
        "id": 1086,
        "question": "Şehir içinde ana yol",
        "letter": "C",
        "answer": "cadde"
    },
    {
        "id": 169,
        "question": "Çam vb. reçineli ağaçların yağlı ve çabuk yanmaya elverişli bölümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çıra"
    },
    {
        "id": 1152,
        "question": "En son il olan şehrimiz",
        "letter": "D",
        "answer": "Düzce"
    },
    {
        "id": 209,
        "question": "Çok gerekli, vazgeçilmez",
        "letter": "E",
        "answer": "elzem"
    },
    {
        "id": 567,
        "question": "Yanıcı bir maddeden aldığı itici güçle hareket eden düzenek",
        "letter": "F",
        "answer": "Füze"
    },
    {
        "id": 1432,
        "question": "Bir yarışma, karşılaşma, çatışma vb. sonunda yenen, üstün gelen, başarı kazanan",
        "letter": "G",
        "answer": "Galip"
    },
    {
        "id": 1866,
        "question": "ZEVKİ İÇİN PARA HARCAMAKTAN KAÇINMAYAN KİMSE",
        "letter": "H",
        "answer": "Hovarda"
    },
    {
        "id": 810,
        "question": "Daha kolay ve yalın duruma getirmek",
        "letter": "İ",
        "answer": "İndirgemek, İndirgeme"
    },
    {
        "id": 613,
        "question": "Uygunsuz hareket, çirkin, yakışıksız davranış, suç",
        "letter": "K",
        "answer": "Kabahat"
    },
    {
        "id": 1731,
        "question": "Şubat ve mart aylarında, çokça renkli çiçek açan, kokusuz, soğanlı, güzel bir bahçe bitkisi",
        "letter": "L",
        "answer": "Lale"
    },
    {
        "id": 1945,
        "question": "HALAYBAŞI AKSESUARI",
        "letter": "M",
        "answer": "Mendil"
    },
    {
        "id": 1110,
        "question": "Az görülür, görülmedik, seyrek görülen, çok değerli",
        "letter": "N",
        "answer": "nadide, nadir"
    },
    {
        "id": 1003,
        "question": "On açısı, on kenarı olan çokgen",
        "letter": "O",
        "answer": "Ongen"
    },
    {
        "id": 1482,
        "question": "Bir yargıya varmak veya değer vermek için başvurulan ilke, kıstas, mısdak, kriter",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçüt"
    },
    {
        "id": 1734,
        "question": "Engebeli yerlerden gelip geçenlerin ayak izlerinden oluşan, tekerlekli araç işlemeyen dar yol",
        "letter": "P",
        "answer": "Patika, patika yol"
    },
    {
        "id": 675,
        "question": "İstek, arz, ilgi, itibar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rağbet"
    },
    {
        "id": 694,
        "question": "Sarmal biçiminde olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Spiral"
    },
    {
        "id": 1681,
        "question": "Üzerine uzanılabilecek biçimde ayarlanan bir tür taşınabilir koltuk",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şezlong"
    },
    {
        "id": 951,
        "question": "Sayım. Toplanma",
        "letter": "T",
        "answer": "tadat"
    },
    {
        "id": 1513,
        "question": "Bir nesnenin uzayda kapladığı yer, vüsat",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzam"
    },
    {
        "id": 1473,
        "question": "Oyunda, yenilmek, kaybetmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütülmek"
    },
    {
        "id": 473,
        "question": "Bir ilde devleti temsil eden en yetkili yönetim görevlisi",
        "letter": "V",
        "answer": "vali"
    },
    {
        "id": 733,
        "question": "Alışamamak, yabancılık çekmek",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yadırgama, Yadırgamak"
    },
    {
        "id": 1294,
        "question": "Parasız, yoksul, meteliksiz olan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Züğürt, züürt, zürt, zügürt"
    }
]